# شیوه‌نامه
* برای تولید محتوای آموزشی(عکس، فیلم، صدا و متن)، باید از مجوز‌هایی که در [اینجا](licenses.md) گذاشته شده است استفاده شود. ما دو مجوز را برای این کار در نظر گرفتیم:
۱. CC BY-SA 4.0
۲. CC BY-NC-SA 4.0
نویسنده می‌تواند یکی از دو مجوز بالا را برای محتوای خود برگزیند.

* تمامی برنامه‌های تولید شده‌ و مورد استفاده‌ی ما باید دارای مجوز GPL3 باشند.

* فرمت ارسال پست آموزشی در وبلاگ:
```
# عنوان
[توضیح مختصر]

## فهرست
[x] [مقدمه](#مقدمه)
[x] راهنمای سریع گام به گام
    [x] گام اول: [اسم گام(مرحله)]
    [x] گام دوم: [اسم گام(مرحله)]
    [x] گام سوم: [اسم گام(مرحله)]
    ...
[x] [جمع‌بندی](#جمع‌بندی)

## مقدمه

## راهنمای سریع گام به گام (توضیحات قبل آموزش مراحل)
[توضیحات مختصر]

### گام اول: [اسم گام(مرحله)]
[توضیحات]

### گام دوم: [اسم گام(مرحله)]
[توضیحات]

### گام سوم: [اسم گام(مرحله)]
[توضیحات]

...

## جمع‌بندی
[توضیحات متخصر]
```


